
                      La película esta bien, te mantiene entretenido y enganchado a la pantalla .Trascurre muy rápido y es un poco escasa de argumente. Pero en genaral esta bien !!;)
        
            